匯豐比支那搞成咁, 係藍屍的最大懲罰.

做藍屍有代價, 就係咁解!

陶傑係藍？